杯葛所有選舉的意義/只有白痴才會含淚投票

焦土!聽下先